講護旗手歐陽震華 的發達史,就是飯不能太硬

1996年底，有個叫傅潔嫻的女人主動向歐陽震華求婚,自稱有加拿大藉可安排歐陽震華做加拿大人,呢位傅潔嫻本身係歐陽震華的影迷

2007年歐陽震華 以賭場風雲成為香港首個獲提名國際艾美獎的藝人

-----------------
問題的關鍵係以當時tvb的知名度, 拍果時現已經估到邊個做齊歡暢都會紅
點解唯獨歐陽震華得到大量機會

------------
傅潔嫻就是澳門賭王傅老榕的孫女
同埋點解護旗手竟然想要加藉而唔係號稱人類文明最難獲得的中國綠卡

傅老榕早已淡出應該香港無咩人識
但實際係澳門傳奇